交通消息 : 今日港鐵所有車站正常開放，東涌站個別出入口需要關閉。

將軍澳隧道將軍澳入口，龍尾：龍尾：電話機樓。
2019-09-02 HKT 07:02

大窩口道路陷：近大窩口邨富安樓一段現正實施單線雙程行車。
2019-09-02 HKT 06:45

今日港鐵所有車站正常開放，東涌站個別出入口需要關閉。
2019-09-02 HKT 06:30

吐露港公路往九龍方向，近大埔滘快線有交通意外，一帶車多。
2019-09-02 HKT 07:10

將軍澳隧道往九龍，龍尾：將軍澳運動場。
2019-09-02 HKT 07:27